女朋友唔比我買switch, 有咩方法說服?

好撚想玩Arms同孖車啊

個價又唔算太貴 究竟點先說服到佢

已經講左好多game可以同佢一齊hea玩

有無巴打分享下經驗

買部機都要批准？

你用佢啲錢買？

你買機關佢鳩事?

有冇話咩原因唔俾你買先 多數都係得個講字想你氹吓佢嘅啫

買完話公司抽獎

當禮物送比佢

唔見你咁聽老母話

同佢講：一齊玩好開心架

佢都係唔想我買完擺係度啫

但我今次唔會3分鐘熱度架

似係唔想你打機

含啦八婆

而我女朋友係係psvr同switch中間諗左好耐要買邊部比我

買部機都要左諗右諗
就算買左擺係度又點
係男人就買
下下都問買唔買得咩

垃圾任豚連買機都要問人

買左都唔知啦 當佢發現左咪話屋企人買

仲細？

老婆驚我買完，將佢擺係到多d

買左部送比男朋友

你個名同你老婆有無關係

唔俾買switch, 以後無得sweet! bitch!

你買左翻嚟先
之後話問fd借
玩上癮就話買陪自己玩

已買
同女友一齊玩mario 同炸彈人好開心

利申: 其實係為左芒亨XX

讀緊書？又唔係話好貴

唔係錢既問題啊各位巴絲

買機都要批 辣殺

你咪買囉

佢會掉咗部switch 咩

好啦 咁你話買比佢玩囉

個人認為唔係要女友比先"可以"買

係佢比先"可以唔煩你"

佢唔比而你又買左, 佢就會咩事都話鳩你打機唔理佢(例如佢睇完兩個鐘劇, 你仲打緊機 = 掛住打機唔理佢)

男人怕咩女人發脾氣怕咩你嬲唧

怕你煩之嘛

你唔死都無撚用

飛左佢

無撚用
買部機都要問女朋友

買返黎話送比佢做禮物

買部機仔都要批准？

幫你中出佢

思路清晰

Switch個女朋友咪解決左

而我係自己買返黎要男朋友同我一齊玩

帶佢去舖頭賣左條女，tade部機番黎

同佢分手

我係解釋得唔好 呢位巴打好中point

唔係錢既問題啊 識唔識字啊

係咪男人黎?

買比佢
你就有得玩

笑到仆街, 好多回覆都好到肉

我部PS4都得來不易

更加多唔撚識字
唔好比我睇死 話咩飛左佢個啲實係做就碌撚

我叫我女朋友送部switch俾我都唔肯丫 要我自己買 依家買完又心思恩想買ps vr

好Mean

買返去同佢一齊玩

信我 PSVR 真係唔急買

不過我都想等埋ps5出先 依家vr個價始終太貴

PS4下下都大作 有時玩到好攰

先斬後奏啦

我都係 果日朝早睇完switch mhxx 發報
幾個fd 都話買 我都想一齊屠龍 咪同佢講下囉
由維園俾佢鬧到柴灣

唔報海關直接走私啦

你想以後打飛機定打遊戲機。自己選

我有個fd好想買switch
但係佢條女唔比
跟著佢生日原來條女買左送比佢
祝你好運

買個Gucci 入住部switch

用連登仔條巨丁 思想改造你女朋友

買部機都要睇條女頭 有無賓周

你地講到咁型 有幾多個係有女朋友

說服左之後買Game洗唔洗再開post再問？

呢個真

屌你好幸福

分手啦

樓主條女：利孝和夫人

是咪條女廢事諗之後送咩禮物咋

Switch her west

等ps6啦

樓主要戒打機了

有無兄弟呀 你買完話我哥 /細佬送俾我玩既

同女朋友打機都算係一種樂趣

原本女朋友都唔多贊成買
但買完佢沉zelda船仲嚴重過我

唔買晚晚扑佢玩遊戲

廢柴

你比我買，我就我買多條pandora送比你

想搵個男朋友陪我玩switch都冇

屌人，係咪男人黎

玩mh 丫 我陪你！ 其他不了

我女朋友本身唔贊成我買, 話我哂錢
但買完之後佢玩左幾鋪mario kart, 再睇埋我玩zelda
之後問我佢又買部黎自己玩下好唔好

你唔俾我屌 我咪要打機減壓囉 八婆

想送俾女朋友但佢話唔好買

果日佢仲要玩Pokémon go 搭電車由銅鑼灣坐到筲箕灣先轉地鐵

買咪買囉 打下機都唔比？

買左部switch 番黎 試玩左一日比女朋友搶走左玩 到而家都未比番我

連埋孖8送左部switch比男朋友

btw扮係抽獎呢個理由不錯

屌你老味一撚樣
宜家諗緊買唔買第2部

切左碌柒變性做女人咪有狗公買畀你囉
垃圾
唔配做男人

除非你食軟飯 / 欠債 / 失業
如果唔係駛乜理佢

屌你老母

買部機都要人批准

做人做狗 自己揀

係男人嘅就買返嚟

要堂堂正正咁

我送左部俾男朋友

買部機仔都要問，你係咪男人來

switch先係女朋友呀

話唔夠port 位上網

飛左佢啦
買部機都唔撚比
你仲有自由咩

買多部，導埋條女上賊船是常識吧

而家係我女朋友係咁叫我買但呢兩日個價升到痴左線所以未入手

咁小男人

揸波你就識，揸主意你就咁撚棘，買唔買自己話事啦戇鳩

你同佢sell 下
買左既話可以同你試下個HD 震動喎

飛左佢同我一齊

有錢自己買番部，使鬼問條女

同佢扑野，之後插到一半嗰陣停係度，同佢講"俾我買switch, 唔係我就蚊番出黎！！！"

高招

好撚感動呀，剛剛同老虎講想買部switch 同佢玩炸彈人
佢竟然問我可唔可以用佢信用卡積分買

屌你買部機都要問過佢?

利申青頭

唔玩咪放左佢
有咩問題

真羡慕你男友

跟住佢就話咁你蚊留出黎啦 以後都唔洗入黎喇

佢唔比你買野，你係咪成日都唔比佢買野呀？

我條女肯定會咁講
到時谷撚住又無得射，機又無得買就真係碌柒
利申：條女試玩完朋友部機就批准我買

依d 先係高質巴打答覆

高質

又唔係老婆，踩佢都戇尻啦

睬

你依d男人正廢柴

想買就買啦屌 係香港做男人已經辛撚苦 家下想話買部遊戲機慰勞下自己 得閒撚兩撚 都要條女批准？ 我家下叫雞咩去

同佢講switch個joycon有HD震動功能, 佢自己即刻走去買添tim

我女朋友買ps4比我

即時起鋼話條女唔陪你打機即係無諗過你既感受

說服緊女友夾份買Switch一齊玩

佢開心 大家都開心姐 我同埋佢一齊玩 樓主女友會唔會因為怕你日打夜打唔理佢先唔俾你買咋

買多一部送比佢塞住佢把口

換過個

拍拖拍到你咁真係好撚廢

準備送部比男朋友，但好驚佢自己買左先

條女話唔比就唔買，男人黎講你都算廢

你係咪男人o黎?買部機都要比自己個女人管住?

中出即飛

我估應該係 所以先問點樣說服到

屌你班友睇撚完個post先啦 都話唔係錢問題

你同switch switch

經過呢個post 我發覺都有幾多連登仔係口賤死毒撚 毒唔緊要 我都毒 但唔好唔聽人講野又口賤
我都補充左唔係錢既問題 係我女朋友有其他原因唔想我買
唔通唔理佢感受橫衝直撞咩
你班友唔好淨係諗住自己就算 諗下其他人啦
咁撚樣去對人 成世都無女啦

補張圖先

屌 咁你咪唔好撚買囉
當初又係你開POST問人點說服 而家又話唔通唔理條女感受
你搞清楚自己想點撚樣先啦
一日係垃圾 一世都係垃圾

佢都一定會話 咁以後唔好搞我

你搞清楚個重點啦
我係問緊點樣氹到佢 唔通學你地一巴車落佢度跟住話含啦八婆
不過係你地眼中 全部女人都係雞 講黎都晒氣

賣左女朋友換switch

or比你女朋友我，我有switch ,買多部都得

男朋友買左
其實唔明男仔鍾意買呢d有咩問題
就好似女仔買衫買袋咁

照買囉，唔通為一部遊戲機同你分手咩

條女會覺得多咗個情敵呢下嘢先煩

呢啲咪正常巴打囉

Zelda係神作令好多女人沉迷打機嘅原因，都係玩冒險類Game先

我條囡想買 ,反而我無興趣

佢係咪想靜雞雞送俾你先唔俾你買？

男朋友都買咗 一齊玩好開心

屌你 真係成隻狗咁

到底女朋友唔中意打機係咩心態 打機都要呷醋 唔通出去溝女好咩
同令荊講: 留反小小興趣比我好無 依個興趣仲要係留係屋企無得溝女架啦

唔見佢買化妝品個陣問你買唔買得?

你係唔撚係男人
買部2000幾蚊既野要女朋友批准？

女人最鐘意貪着數
同佢講依家買平幾多送幾多野可能重好

題外話
有無邊度買行貨有保證又唔會食水好深？
想買

我bb生日都買左switch比佢 點知佢生日前幾日挑起條黐孖筋話要比錢買 我迫於無奈咪呃佢我唔中意你打機唔理我

過多幾日
條女肯定狂chur你玩mario kart

係說好啦

過左MH會好啲，宜家度度都要食炒價

二三舊就豪比人喇
全世界都缺緊貨,貴得少少算係咁

點解買機都要佢比

睇樓主係好想買switch
但係佢條女唔比
最後樓主生日收到部單車要佢減肥。

你做狗？

算啦你唔買Switch 戎打機聽曬女朋友話又唔洗比連燈仔串咪一家便宜兩家著。 唔好又想威又要戴頭盔邊有咁so

中出即飛啦

我又要買iPad pro（等新版）又想買switch
而我女朋友就話買iPad pro比我
等我慳返啲錢買switch

我女朋友又係玩Zelda BoTW玩到好沈迷
不過佢之前都有玩過下手提機嘅Zelda
但我都覺得BoTW係一隻少有令普通女仔都好尋迷嘅open world hardcore game
好少見女仔打機初初畀隻嘢打一下就死都要沈迷玩落去

話要黎考ccnp得唔得？

垃圾 剪左條jer佢啦

D回覆好好笑
樓主咪咁認真啦

Agger 中出即飛啦屌

屌佢兩獲咁

我買VR同埋switch之前都係咁諗
而家返屋企對住兩部野玩電話game

樓主十足十啲細路求老母買遊戲機咁
唔好打機啦，劣鳩算啦

同佢一齊就㩒繼條孖賽漆彈既gameplay 同佢一齊睇，不停話好好玩丫 ，整多幾次就俾架喇

玩小啲玩具努力啲搵錢啦，後生仔

d 女會玩Zelda 依d game ?
好難玩架喎，我自己打都覺得難

做勇者嘅代入感好重
呢種代入感就連女仔都會中意
我唔同女朋友一齊打機都唔知佢以前都有打爆過幾集Zelda
玩今集BoTW絕大部分play time都係嚟自女女

好羨慕而家呢代D女仔會打機

我過多兩年就30
身邊D女都唔打機, 剩係煲劇...

關你撚事咩 而家我打機
咁我拎錢出去叫雞去滾女lor

如事者 你第日就收到switch 仲要唔洗自己錢買

賣撚左條女佢啦

你真係狗都不如 你自己老母都唔會咁鬧你

同佢講, 唔買以後唔比佢做「利孝和夫人」

之前見同事玩得好開心，於是我都想買部同男朋友一齊玩，但佢話我地無地方可以一齊打機，所以say no
我都好想買部同佢玩 之前紅白mini 機佢都係reject 左
利申：打機好廢

女朋友咋
老婆都睬佢有味啦

你俾2340我 我送部俾你啦

自己去買好過

買個hub都得啦,再唔係買router

同緊居？ 買左唔講佢點知